（突發）美國軍方：大陸2021年1月攻台

狠樣攻台

你哋打啦.jpg

3日國軍唔反抗比你逐個槍斃都唔止3日啦

【美戰機逼近東海防空識別區】

解放軍在東海、台海演練之際，#美軍 一架B1B超音速戰略轟炸機周日從關島起飛，掠過台灣東北空域，逼近 #東海防空識別區，被視為針對解放軍演習的相應行動。台灣媒體認為此舉是美軍挑戰解放軍底線。

美國海軍研究院《議事錄》期刊近日一篇評論文章預測，解放軍將於明年1月19日至21日，即美國總統交接期的3天內 #對台動武，以解決兩岸問題。文章作者是美國前參謀長聯席會議副主席、退役海軍上將溫尼菲爾德（James A. Winnefeld）和中情局前副局長莫雷爾（Michael J. Morell）。

他們預測，大陸將在今年12月中旬起有意加劇兩岸緊張關係，隨後宣布於1月初在東海舉行大規模軍演，以掩護對台軍事調動。而解放軍長期在相關區域演習，令外界麻痹大意，同時美國大選可能對政壇產生強烈震盪，新冠肺炎疫情亦會持續影響。上述因素大為分散美國決策層注意力，最終將接受「#兩岸統一」的既定事實。

近期台海 #擦槍走火 機率急升，《中國時報》引述台灣軍官表示，機師若未接到空軍作戰指揮部下達的命令，擅自開第一槍，自空中執勤降落後，即刻移送法辦。

-------------------------------------
最新 📣📣訂閱《信報》+《信報月刊》送您《25+ 必備 天然之食抗衰老》電子書
了解更多：

#信報 #今日信報 #中國 #美國 #台灣 #解放軍 #台海

咁啱China Joe2021年1月上台

另支持香港戰狼黃景樂出征南海

美國你咁樣講一講，佢又縮陽架啦

CHINA JOE叫美軍掉轉槍頭幫共軍攻台?

《中國時報》引述台灣軍官表示，機師若未接到空軍作戰指揮部下達的命令，擅自開第一槍，自空中執勤降落後，即刻移送法辦。

俾你估到就唔叫痴線佬啦
而家佢地做出黎既嘢有邊忽合乎邏輯？

係對軍人既侮辱

咁投共
成架野飛去中國

好靚仔

開左第一槍, 仲可以全身而退降落?

兵貴神速啊，三日其實係可以打完

三粒鐘已分勝負啦

Let's start WW3

要渡海啊ching，國軍有20萬，老解最少都用返100萬啦，100萬人渡海你估易事？

Fire in the hole!

本身有大量短程導彈對住台灣，如果真係打點會唔用咗先
唔通仲full team打登陸戰

有導彈又點？炸極都要登陸掃蕩。硫磺島美軍夠有壓倒性火力，一樣炸到個島稀巴爛，咪又係要一個月時間先打完，更何況台灣大硫磺島幾多？

如果係陸軍成功上岸引發陸戰 真係有機會打得贏
解放軍綁架台灣人質 台灣方有軍人道德 點敢開槍

不過大家要諗台灣內部可能有問題
原本都俾人滲透晒
到時有將軍倒戈就仆街

但當年美軍係遠征去打，而且唔係舉國之力集中係一場戰役，其實冇可比性

岩呀，快d打啦
好悶呀

我先唔信支那夠膽打
佢只係識恰香港人姐
黎真打就得把口

攻啦攻啦

現代武器有咗核武器之後仲可以點打？

點解你覺得渡台海唔係遠征？台海出名風高浪急，你以為地圖到望落好近就易打？

學鄭月娥咁先發制人，12月打中國
美軍來了我帶路

單單同本土既補給線唔會比人斷到已經唔同玩法

沙！沙！沙！沙！

假設將軍倒戈，下級軍官盲目服從，民間亦冇雄中自衛隊呢啲自救組織，咁先可以成功

等china joe上台？

特朗普當選先打

你真係黐撚線金門就話斷唔到，而家講緊台海啊
除非你真係相信解放軍海軍天下無敵，唔係北洋艦隊，對住雄二雄三都唔驚。國軍海空軍又不堪一擊，首輪打擊已經全軍覆沒

雖然國軍廢姐但近年部署大量道彈，新飛機點都撑到美帝支援

香港會唔會出兵攻支那？

跳舞個張

國軍幾十年訓練就係對抗支那登陸
贏唔贏唔知 但一定唔會秒殺

3萬精兵. 速龍填壓台灣人.食大波妹.

咁簡單咁點解支那唔快啲打

加上支那零實戰美帝起碼有同國軍演習過

深圳灣殺上去呀，撚樣

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

一個關於MK仔戴帽引至戰爭爆發ge 故事

由三個月內推到去下年一月

侵侵當選先打，中共呢幾個月就日日祈禱希望拜登上任，拜登上任中共就會捲土重來，侵侵當選就會打台灣，因為侵侵同中共已經無彎轉，中共唯有靠打仗黎轉移視線

流浮山刀手出到市區先定小學雞打台灣先？

支那成日出d狂言外交發文
內容又戰螂 又挑釁 又無邏輯 又反口覆舌
國際誠信幾近破產

如果俾著d反人類 或者再奸d既對手
真係應該炸鳩佢幾部艦先
然後再出消息話係支那國先郁手開火宣戰

佢令你造成混亂停擺一陣就夠
共軍一登陸就玩完

Se2同apple pay八達通兩個都市傳說都出左

淨返呢兩個仲要等幾耐

台海登陸仲大規模過諾曼第登陸

小支支諗住超限戰幾架漁船衝過去

中共劇本：侵侵當選，美中關係只會更加嚴重，中國人頂唔順就會反屌中共，中共最怕係中國人反抗，所以要靠打台灣黎凝聚中國人，轉移國際線失敗嘅視線。美台越黎越老友，中國唯有「得唔到你，我就毁滅你」

相反拜登當選，中共有機會好似以前咁不花一兵一卒，繼續扮老友，仗都唔洗打，借拜登政府向台灣施壓

事後國際壓力同美軍囉
打贏一場唔難，之後點算先係問題

屌

中國都唔會輸 怕咩處理者
六四俾人制裁都無事

唔知點解望親黃狗都feel 到有侵臭狐味

都正常啦，唔通由你一個機師輕易發動戰爭咩。你開得槍，中共就有藉口即刻打。而係台灣無準備嘅情況下，要同共軍打唔係一件易事。

侵當選仲點打
真係當而家南海啲航母流嘅？

半個世紀終於出動

點解等1月？總統上任叫哂啲美軍返美國觀禮？

求其搵堆兵係對灘頭鳩炸用機關槍亂射都有排攪

林維喜案
陳同佳案

咁快就想r軍費

好撚好笑完全分唔到你真心定假膠
就算比你核平台灣再登陸都唔知止唔止3日

獵人復刊先定中國攻台先

呢頭話3日打贏
個邊同人講補給線
比你3日佔左台灣仲洗撚補給咩
搶掠都夠你食幾年啦

2021年打仗會用咩模式？急不及待想睇

首先都要佢登陸到
登陸呢味嘢，只可以向前，一退回海中心就GG
盟軍有登陸經驗啊，可以承傳落去
共軍呢？所以唔係咁易啊

所以我咪話
如果老共真心覺得有得打
一定係有吳三桂引兵入關

小英要睇實

侵當選點會打，支那都唔夠打，想震示氣？立即收皮就有！所以一定唔會打，只有討好侵侵

難講 國軍本身就係摑民黨養出黎
入面本身都勁撚多台奸同共匪
久唔久都會爆一單捉到內鬼偷軍事機密
民進黨上任之後都無清洗過軍隊
個執政黨都唔可以完全控制到軍隊 偽三軍統帥
打起上黎真係分分鐘俾班國軍賣撚咗台灣

唔係好正常？
軍隊入面有d咩可以擅自做

攻台一定要幾十萬兵同大量船艦，只要一集結，美帝一定知

而且共軍冇咁多大型登陸艇

放咁嘅料似想1月前打

做定輿論準備

3日就唔洗補給？咩戰機可以飛三日咁威，油，武器，醫療全部都係補給既一環，唔係得食物wor，而且補給線越短，可以做到既轟炸密度就越高

客觀d討論啦

台灣咁多飛彈,咁多野係個島上面,你唔係真係以為可以登到陸掛?
不過,有統促黨、民眾黨、國民黨呢D共諜係度做吳三桂,就有好大變數啦

客觀係
1. 你未過到海就比台、美導彈、魚雷、潛艇打到你出唔到金門，3日內出海根本冇可能
2. 搶奪台海制空、制海權，打埋登陸戰，你3日打得完? 詳情自己參考下諾曼第登陸戰
3. 當你核平成個台灣沿岸，你城市戰3日打得完? 你睇下中東美國打左幾耐
3. 當你核平哂所有城市，以台灣嘅地勢，你3日點打哂咁多座山? 當年原住民玩弓箭都打到日本仔傻閪咁
然後你講緊有補給就3日打得完台灣，睇到真係得啖笑，比你無限子彈不死兵都無視唔到上面嘅問題，3日，你打個飛機就得
客觀唔係你攞幾句成語乜乜兵貴神速就得，讀下書用下腦啦，中學畢業未?

中共祈禱

拜登當選可能唔洗打

唔打咪好冇面

金門到台灣最近距離200幾km , 英國到法國 英吉利海峽最短處33km , 當年德國納粹戰機多一倍都打唔入英國

係打就打啦好悶呀

打台灣仲難過打諾曼第

軍人唔聽柯打係對國家國民侮辱

認真左

其實幾得意，好想抱起佢屌。一邊玩下佢對腳。每屌幾下，就話屌你，查飛！

係打就快

同時台灣都有極大量防空系統，係亞洲之冠 所以導彈方面打和啦

唔夠打同唔會打係兩樣野嚟 唔好溝埋一齊講

呢個唔係常識嚟架咩

大陸攻台

用一日時候全部入送一樣中國製既野，第日就爆炸死哂啦，洗乜3日

China Joe 上台
支那攻台就無後顧之憂

扣佢50分

根本中國遲早攻打台灣 最好台灣就唔好再刺激中共 傻西連登仔先會睇少大陸唔敢打

知係一定知
但美軍唔可能先發制人

台灣一定會硬食第一波

淨係講第一點都知中共一定出唔到門口
後邊係印度你當佢講玩架咩睇下封支那啲app快狠準就知你有咩郁動佢一定燒你後欄
我當韓仔同賓仔唔幫台灣協防日本仔都會幫手
都未計俄仔會唔會係後邊靜雞雞搶多啲地
金仔又係問題佢未必一定聽你枝旗
維尼有無真心朋友真係唔知但敵人一定好撚多
同埋依家成天都係衛星新疆都拍到咁多證據起集中營美帝一定好多衛星對住啲軍營你有幾多兵幾多武器佢都可以數得到
當年英國突襲到德國有D-Day都係打佢資訊唔流通無咁多情報啲兵擺錯位舊果套戰略擺好難擺落現代

呢個係BF109唔夠油, 唔係戰力問題

唔知佢對腳聞落咩味

直情係全球防空密度第二高嘅地方

姐係唔打

屎詩級

似大陸人樣

距離=時間